新年新氣象 大家發發發 騰訊700(32)回

大家都要發2018

lm

只有一手。唔等錢洗係咪擺係度唔放好呢。

15000牛過左夜
今日新牛65032

咦 竟然企到420

仲未入既冇咩機會入了

希望聽日升穿啦

今日走左15萬牛

恒指重牛
聽日可能到平保升qq妹

有無人記得上次700落到380果陣 平保去到幾多?

英雄所見樂童

差不多又震震佢

我都想佢震
等我入貨
不過尾市唔比佢跌

等我聽日走埋先震呀 回本真係好辛苦

想問下有無人係之前430左右入完坐到而加

冇溝過貨？

400上到439冇走之後睇住佢一直跌到366
今次上得番439一定走

438 here
不過溝左2次貨,已返家鄉

436傻鳩

冇事嘅, 要有訊心!

利申: 今朝走哂啲牛

聽日升硬

有冇人抽3309

435.4傻鳩

得一手放咗就冇
可惜我360低位唔夠錢入多手

435傻鳩未驚過

同樣情況，一齊加油耐心hold貨!!

據中國基金報報道，深圳證監局已發布，騰安信息科技(深圳)證券投資基金銷售業務資格的批覆。
玩咁多野

都係咁林。唔等錢洗驚放左一年後揼春。唔放又未有錢入1038

聽日開車

430 5手傻鳩 坐到依家 淨係玩正股

夜期高水百幾點
聽日恆指又暴升
30800熊仔可能要死

睇咩呀 順其自然喇 琴日ADR夠升到老母唔認得

qq就應該睇美國科技股
baba升qq多數都升

今次和味囉 700adr5.5又升

呢幾日個市一路升買熊就同自己作對 跟下大隊算啦 聽朝入多少少牛坐下順風車算啦

佢主要跟納指多

佢拎到呢個第三方牌係好野黎 睇黎今年真係會分拆上市 到時又升一排 百足咁多爪仲惡過誠哥

四萬億市值，誠哥點同佢相提並論？

有無巴打清左倉 ？

過左夜 聽日訓餐好既

買期指 個d又賺大錢了

起身又準備 汁幾千

買買買買買 買買買買牛

feel到呢度d人越黎越high, 準備熊了

呢到d巴打上次366事件醒哂架啦 無人再玩過夜咁制

正股撚

65032

遠處見到家鄉啦
牛牛

過左夜fatfat

遠牛見家鄉啦

我琴日0.230入左過夜
不過430好走

期指高開插水

開市插咩心態
人地日經今日高開400點啦

過夜牛fat fat laaaa

放哂過夜牛

特價時段

過夜牛即放

跌多d再入牛

我等唔到 食左先講

我都唔等了食哂先 琴日15 59分入 拎返2000

其實而家升得太勁 我都唔敢咁博 睇今日似有430

睇返往績似準備緊然後升空

430穿梭機

個市仲有班老散未驚過 繼續入緊 我就買佢怕 如果今日回返420我先考慮再入 而家入真係驚佢吉唔穿430個窄西

升呀升呀 430430

落呀落呀 420

420

我屋企人排緊 425 沽3手

順利揼心

425就放咁無大志

883 啲牛

呢排咁靜

沖啦沖啦

又開始上

特價無入到貨

430不是夢

今年700睇700 大家有冇問題

巧開針

升呀

無咩大志,600百都收貨

65032 0.280放左真係嬲

屌 落返去個轉又無補返

轉一轉手另一隻又唔識郁

賺少D 好過無賺既

同你一樣

屌 隻隻牛都咁貴，想買隻長坐都買唔落

又嬲咩姐 2日你都執差唔多成皮

入隻極限熊玩下

個仔升5% 大哥先得1.3%

又BINC

屌穿佢個西 屌爆佢個西

65032 0.27入貨 0.32放左

呢個位放貨 特價無入返

65032 100% 街貨

準備破頂

好撚耐啦
今朝有人講果陣我一睇就見到100%

430

已經唔識跟 同 62182 個時一樣

368 入2手
428走

等聽日新牛

聽日有？依家d牛貴到買唔落手

突然開車

邊間？得摩字同法字頭買得落，但呢兩隻街貨升得好快

我65032 0.233入左 0.28放左 岩岩0.300再入

100% 街貨仲追

100街貨仲入

摩通65530

巴打發達啦

429.4走左，賺左先

thx巴打

431速逃

求教巴打 法興均唔均真？

仲以為會回返少少
點知火箭

真係估佢唔撚到
好難捉摸呀

出面有人睇上355

455

而家個個等入熊

加油呀 350

掂到430 穿梭機升空

430 好快

直上450

426排隊排唔到隻牛
望見而家差唔多430好心痛

me know that feel

oh 0.30入 0.340又走左 65032 今日執返3000幾

開始偏離10ma
等緊入熊

高位入左牛

bomb

穿未呀

每次一放左又想佢快d跌返落去

450得唔得

我今次個post名旺呀 希望大家繼續發

430好難穿成千萬貨 要慢慢吞

430鑽石能量頂

一野舌哂

果頭話鑽石頂, 依頭就過左

有人一下吞哂341以下貨

開車

432 300幾萬貨一秒比人吞左180萬

衝呀

432 gogogo

投行又開波

450 先係宇宙鑽石頂

ready to take off HSI700

基金佬放完假啦

隻極限熊死埋

沖唔過432

430呀

睇黎好多經上一役之後
好多人唔敢再入
之後就會係咁上

咪穿左囉

上證上呀

應該試緊位引牛 好次上次咁升起黎 冇得追高J個陣就插你

下星期有冇可能440？

我覺得會回番少少

上到435都要走啦

64710

450 先係鑽石頂

咁過左432未

番到家鄉 好滾動

有訊心可奪金

朋友通埋432就得架啦 上呀

Fk u 你唔係放哂咩

0.340又殺返入去 我盲追每次賺2000就走嘛

今日賺3500 希望4點前上到435啦

你真識玩

大家都好有訊心

見升買升,入多五萬牛

上次劇本又黎，掃少少熊仔先

一買就跌

應該2月出業績
上年業績前半個月騰訊已經俾人炒起 今次

3月15呀醒

嬲嬲地0.340入0.330 輸返500本身贏3500今日 仆街

巴打 唔好高J啦

心急無睇 買左高字頭 d價跳到傻

43幾沽壓好重，小心高j

個畫面咁似兩個月之前

等上證收皮再入 跳黎跳去 3點先玩屌

巴打你岩呀 而家個市以經去返11月22既rsi 超買得好多中 我而家既手法係博佢抽上到435左右 然後抖一兩個禮拜 今次跌唔會好似上次366最多去到390左右會有人再入

打錯 上網check唔係3月21咩？
利申 寧願買定牛擺喺到 成日trade反而難賺左

係 不過而家買牛想長渣到3月最好買380左右既 買400都危呀巴打

應該仲有得上

隻65032升左成蚊都仲係0.360

去返435加油呀

老實講 唔多驚

溢價高到pk RIP

432已放正股
各位睇路

無熊好買，睇戲算

應該係439 上年高位

64710 0.39 走左 巴打好運

433

巴打同路

放左1年，431.8 放左
等佢跌再入

成年賺好多

得1手

走一走先 等跌

就快到家鄉，頂住呀

431走得切,半個月執幾千已經好開心

415入，431走,等位再入

正股？

正股

個個都431走
388入 啱啱走

你正股咁走,手續費都蝕左
又變左幫銀行打工

同路人 岩岩價到走到

可能會買唔返

無所謂啦，反正都係賺返來既

我見頂位差幾蚊，就賺左先，等跌返d再入

用700賺既少少填返其他氹

1手手續費幾錢到？

392入，431走。

仲有冇人會過夜牛

聽日會不會回

無位入牛

當你買緊十幾廿手就唔係咁諗

突唔突破到呢

過一晚夜 再博到435 唔到聽日即走

376入431走
等佢再跌

減持左少少，再睇450

競價上緊

勁假

聽日有機會破高位

希望比多次機會有訊心既人

你唔係走左咩?
又入番?定無賣

聽日點部處

見到個位已經開始騰

條友走完又入返偷餅碎

新手想問有咩熊仔推

69354

呢個真 騰訊大把人係咁

早2日真係放完又買放完又買賺到笑
聽日唔知有無得咁玩

原來炒QQ音樂搵幾錢

繼續重牛
唔明d人下下估頂買熊做咩

似樣喇 係時候搵位走

三萬點牛仔出埋先
而家殺落去最近都要29500

快啲回等我執平貨牛長坐好冇

如果佢肯回我買隻遠牛坐下算
日日跟市玩分分鐘輸得多過長坐
今日傻撚左買左平保100街貨牛唔跟價嘔返賺左個d

adr 跌到仆街

跌你老母

鳩up屌你老母

仆街仔阻人發達

夜期 痴撚線

道指大升破哂歷史記錄25000點
騰訊adr再升2蚊 過夜牛開心了

升120點

阿里就上返191了 睇黎騰訊聽日上438

可能聽日升其他股 平保今日都冇乜升

唔理啦adr 700升到2.5了 聽朝隨時走都得 上望438

呢排日日升
一跌到仆街個日分分鐘成班人搶住買

聽日好有機會破頂。一開市入隻近牛day trade先

大家覺得436入聽日破頂走唔走好
咁升法點都會回

436入 個時接火棒？

屌你老母係咪串鳩我

最近都要0.3x

同期師兄弟姐 唔洗講老母
我都接左423 今日431放 回下氣再算
新手保守啲睇大家玩學野

吓 正股咁玩執幾舊就算

325入 431放曬

聽朝黑色星期五
入隻貼價熊仔63175搏佢回氣先

勁假推到438真唔真呀

7.8

今日放牛夜唔夜呀 爽到爆

突破 直上

睇黎破頂冇難度

做下淡友入熊先

沖呀

今日應該所有人都返家鄉

今次439衝得穿 真係無頂

here

440第一關

我想做500蚊傻鳩

隊穿你個西 插爆你個西呀

有訊心，可奪金

個post終於有返起息啦 分分鐘殺埋上440個仆街到

琴日收市無買野過夜

而家唔J等幾時

都無興既又妹

有新牛玩

Diu 隻牛又100左 唉 平手走

琴日巴打通知

人民日報又9up

依家入唔入好？
係咁升

d牛貴撚到

諗多2秒又升啦

唔怕高J 只怕買唔遲

次次都高J 然後9叫

69917 熊

大家點睇依隻?

股災

上證

低位又可以買啦

跌啦快啲

轉燈了

歷史重演

股跌 牛升

入貨啦快d 特價

跌落啲先啦

岩岩睇0.167
轉個頭0.183

67655牛 係咩玩法

今次黎料？？

屌真係跌穿 輸返哂琴日贏個d屌

700真係垃圾股黎
直插

頂 去個廁所返黎做咩穿左430

真係比我開口中 想汁返餅碎仲要輸返2500

大陸瀨屎

用2000蚊試下熊先

琴日走左真係覺得自己好叻

次次都係咁個個諗突破佢就drop一drop
諗跌佢又升到你驚

432放左揮手區

我都走左 433諗住汁返435個價 今朝見賺得1000唔走 而家輸返2500

但仲有兩手416

仲玩緊牛既揮手

431

我

10點435 走唔到

其實依家都係429左右姐，都唔係跌得多差得遠呀

頭先入一入貨，又升番3個價位

433入左牛，訓醒等收錢

咁就走啦,唔好又輸左照坐,睇錯邊就要認
停一停先再諗點做

又開始上次劇本，不過今次應該跌唔到360咁多
熊軍進場

今日小賺六千收手
唔知大戶而家點玩

主呀, 我願意今日唔打J換700大跌15蚊, 啊們

咁博阿巴打
真係熊中15蚊玩ptgf都得啦

特價時段結束

博乜鬼, 買得2000蚊熊 試下玩
不過心理壓力都幾大 成日要MON住個市咁

我五六皮咁玩

65530 穿左無入 反手都賺少少

轉燈啦

我試下玩姐
點同你地D痴線佬比

買正股就唔驚, 牛熊會一次過無曬, 真係驚

頭先低位入左賺左水，0.295入多次

上呀
唔會咁快又好似上次咁直落366ge

好撚嬲

仲1有機

輸80蚊走左熊証, 試玩完
依D野唔岩我玩, 大家贏多D

2382火箭

跌到$10我都心足

扯上扯落,真係一動不如一靜,觀望下先

仆街呃貨 射穿個condom

落啦屌

都唔使呃,你見昨日幾多人講430以上走左

原來其實已經升左成個月 唔通係時候回一回

成日都高位回一回,但下次又另一個高位

但係今次唔係急升
係用左一個月先升到喎
我認為冇咁快似上次咁大跌番去366

回最多回到30300
再回就變雙頂假穿

應該都係42X 磨一陣啦
可能又42X 到43X 走來走去,一日扯上6,7蚊,又跌6,7蚊咁

我估最盡400做底
而家超買回吐係正常
當然唔排除大戶想食100街貨肥牛

恆指咁耐都冇出近牛
要跌穿30000有d難
反而qq落後咁多仲出咁多400牛
唔知係咪有心養肥牛仔...

你睇下牛熊分布圖
我覺得好快會落380食牛

380又盡左d
咁計既話恆指應該會穿30000
如果靠其他成份股去托又未必托到

其實最好就等qq升穿上次439高位先跌
形成突破上升
有大棍買上應該會跟下風

如果市況無咩壞消息,佢好難專登做落去殺牛
市差就佢唔做落去,散戶都幫佢做底
所以唔好拗頸,自己估頂做熊,又估低買牛,坐下順風車短短地一程算

升翻上去呀

突破呀

估都係430妹下妹下等下星期開市

千萬唔好覺得大戶無能力做低佢
無咩大方向果陣就緊腎D好

係咪想開車上返去

上證轉燈上呀

430已走

摩通隻新牛溢價重高過法巴隻100%街貨

冇野了，自膠

431.4走左

留番一手算

肯回未呀屌跌啦

下晏翻黎再升過

火箭唔等人

屌 ，明明琴晚道指升到咁高，港股唔跟，正垃圾

跟左半個鐘

比d訊心

不架喇

大魔尻up目標價$653

$356

就有平貨執了

點都爆一爆先啦

536 就夠了

700上700
有買貴，冇買錯！

屌出黎9up姐係又係時候玩野

大行預期

呃尻班師奶入局

上次一講完就插到366

空倉食住花生先

大行講完，大媽入晒貨，跟著就插

吹到500

一跌即刻無曬人

快d吉穿430個處女膜

都係430左右姐，講到好似跌好多咁

有訊心，可奪金，strong hold 牛牛

430鑽石能量底

大摩祝福
玩完

大戶入完貨未，係時候升啦

大摩最愛做法 我回到432速逃

大摩條撚屌最鍾意祝福完第一個就散貨

唔睇了 全倉過夜牛

祈福黨

留名學野

過2日真係唔知咩世界

聽日一定會升既

上証收左700 唔知會唔會 free fall

利申: 有小注牛

騙徒手法層出不窮

唉無大戶過陣每日妹妹下升3 4點 而家大戶出黎個市就預測唔到屌

過年前先話牛熊勿過夜,宜家就有人過夜牛,痴線

即刻跌破430

贏既無人會過 就係輸先過

穿埋430

好悶 上極都唔到31000 下星期有隱憂
都係清下倉留彈藥

上啦

食屎狗 唔撚玩啦 兩日輸3500 屌佢

食屎狗 就同你玩過夜

一齊過夜 65530

過夜真係好似同佢賭大細咁..

不過我都諗住 20000 股過佢老母夜

帽事了 升返

你好似每次蝕都係因為輸左唔走
又係止賺唔止蝕
你要改下D心態先得

屌而家先到價自動走左 唔屌唔鬆化

自動走左 賺返250

2020年上到1000蚊

贏就贏粒糖
輸就輸間廠

咁耐

所以話真係係估佢唔到 今朝仲437夠膽跌到428

你今朝入牛？

你走又入番,走又入番
梗有一個位扑唔中掉轉頭既
但那個位就可能輸番晒你之前贏個幾鋪
所以你出入得太密就好易中招

勁假 全倉牛過夜

勁假435

原全岩 最閉係我走完再入隻平d既牛 如果我一直393渣到而家唔走可能仲賺 btw勁假又玩野

過左夜未巴打

Set左自動走 走哂

已過

原來仲可以咁玩

好行 下星期火箭

0.285 入 過夜

星期一等收錢

x2

都有今日勁假升,聽日都升
今日勁假跌,聽日都跌
大戶個個劇本都有,你好難估

已走

仆街了 咁似之前跌到360前既蜈蚣彈

賺左先講

431走左

臨收市入左熊

+1 小注熊

吉過
死貓彈唔似係
彈咁小
唔知係殺熊定殺牛
星期一day trade算
等有明確方向再過夜

其實成個月都冇方向

我都走左

我尋日走咗
等佢跌一跌先再入

你當自己係奪命金呀三腳豹

殺牛就未似 最近既牛都要406 佢而家先433好難一兩日殺哂

metoo

大方向就升既
大戶好早已經係期貨建左倉
就咁睇呢幾日補裂口再抽小小係想企穩
不過升市用邊隻股就難講
上三萬靠平保吉利
呢幾日就港交qq
你可以睇下平保吉利呢幾日下場好似condom

呢個浪似會去挑戰三萬二，但現時水位真係唔多，除非下個禮拜回調返去三萬附近搵支持，然後大戶再用騰訊做膽爆上去

所以升市冇咩事唔好做淡
寧願等位入牛
而家又牛又熊好易左一巴右一巴
我都睇好佢上到31xxx
始終環球經濟好氣氛好

開市高J左隻近牛，迫住過夜

頭先睇完qq牛熊比例
三條大柱係395到409
講真大戶要食真係唔難
要托恆指可以搵返2382冇乜近牛個d托都得

個人判斷，大戶可能用啲落後公用股挾上三萬二附近，然後恆指就會調整橫行，等過農曆年之後，北水再集結大軍南下，到時入牛三gogogo

反到家鄉喇

數錢

今日飯前會唔會屌穿440個閪？

放哂了

屌穿左直上450

咁咪幾好 過肥年

放哂先來升

可能係勁假曇花一現, 跟住開市直插冇水花呢

唔買佢咪買其他 升幅又唔係大10$先2，3%

睇定d先 星期五比佢玩殘

股joy ar

你up乜

屌你老母

識咩丫你 講反話先會中嫁麻

快走 平保匯豐都跌

700單線發展好似係

435走左10手, 過肥年

破頂好冇

岩禁438.4放
就彈左上439秒成交

放到重想點
轉頭落左黎啦

轉燈巴打留意

上呀

跌呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌內房 升2個星期 等於我hold隻700成個月 破頂喇屌

唉跌到仆街 頂位高j左

築雙頂？

要講鑽石能量頂/鑽石能量底先燈到

跌破!!!!!!!

好靜

靜就岩啦，悶聲發大財呀

忍唔住買一手玩下

有膽色 可能坐到新年

傳收購喎 落實咪會爆一爆

700我覺得高位啦，所以清晒佢
過肥年

收咩？

每一個位都有人話高位

傳騰訊()與緬甸社交網絡公司MySQUAR洽投資

你有冇貨係手？

450 係絕對鑽石能量頂!

有408 坐左成個月 依家一係等佢突破爆上 一係坐過山車 到農歷新年前爆上

長揸都係有著數

問題係比佢升到500都唔太多肉食 要偷餅碎咁...

呢度都十幾% 都多啦
如果你要快，大上落，咁得輪同牛熊

我貪佢穩同火車頭姐 恆指要升 冇理由冇佢份

都好多啦，賺返幾千蚊都好
我依d執下雞就算

我啲熊仔呀

各位早晨
今日冇做買賣

入熊果d巴打仲在生嗎?

下次可以分開牛熊兩個post

大家要有訊心

52週高 大家扣好條安全帶未？

唔貪心, 俾我見到450個鑽石能量頂就夠

你個名

上次700守尾門之後就回到29000

幾時440

守乜鬼尾門
根本係騰指

成日都倒跌

又話大時代，點解輸錢

收市前睇下入唔入qq牛吉利牛
定係入期指又玩夜市爆升

日市好難炒
大戶成日開市收市先比人知個底牌

日市你都玩

炒期貨
逢低炒高
賺返千零蚊

騰雞指數

等陣入隻q牛先
應該唔會做雙頂咁搵笨

今朝miss左439

等睇勁假

聽日會破高位
睇好450

阿爺一收市即刻急升
大戶唔知想玩幾多日連升
反正暫時順勢做升就係

收市前會唔會hit多次

gogogo

9UP佬又黎啦
個市升就話升勢, 睇下跌果陣佢點講先

鳩估：勁假440收

似係，不過聽日開市又落番43x

勁假438 明日440

勁假又然

0388上261

快d上450呀屌

今日休息左一日 聽日再戰

你今日好靜下喎

上個月一日一個新po
今個月靜到冇人講野
回到家賺到錢就閃曬

上個月插水果陣撚走曬啲新手啦

咁易撚走咪撚玩股

18年開市到依家 勁假已經寫好哂劇本 有咩好討論

d 人無訊心咪走
正股就stronghold
間中入熊對沖下

係呀今日唔得閒玩 聽日出擊

回番三百尾會再入，睇$600
利申：長揸

咁你入唔到㗎啦

係 唔會入到

如果真係睇600,使咩等3百尾入

升喔

其實都真係好快
一個月多d就上得番439

真係好易左一巴右一巴

繼續做上
30000以上都冇牛
殺落去比老散買貨?
不過聽日就快出30500牛?
養多一兩日可能就劏啦

今日收市前淆入得五萬股

又錯過發達機會

正定牛熊

牛

你又知開市一定升?
過夜低開已經輸左

ADR 升緊

幾時殺牛

殺啦殺啦，上證升18點

突破440恭喜哂 各位

好正，有新高啦，好快推post 速度加快

突破

繼續上呀

今日上460

內房熱到咁 炒咩700

火箭升空

恭喜大家守得雲開見月明
揸正股ge咩target price會走？

破頂但無人理
之前啲新手

開市即入100000牛

一日一post 時，記得入熊

1個月就破頂 等1拆5

利申得返10手

好有錢

諗住450走一手

睇下到時環境點

唔夠訊心 437 438 放淨少少

估唔到正股可以咁快返家鄉

我435都走左十手 200個陣買

fat fat 啦
全走?

走一半, 仲有10手

過肥年

依家反而唔夠膽入正股

剩番個D剩賺

係 等1分5

370個陣唔入?就算380.390都大把機會

算喇 依家明係接棒運動 睇你夠唔夠薑姐

坐穩440 就上

370唔入，380，390都唔會入
佢地以為只係反彈再跌
你而家咁講叫馬後炮

441走哂

入左, 432果陣放左, 之後無再入啦

轉燈
落番去380-405殺牛

上望500喎 咁快走

其實有無話過幾多一定要拆細?

無既話我覺得升到1000都唔會拆,D大陸佬咩都鐘意大

我走既係過夜牛
過夜就係食勁假個價
唔係過黎有咩意思

大陸又食屎

主要睇佢想唔想吸D散戶姐

不過D基金佬係咁催佢拆

幾萬入埸費同萬幾入場費, 後者會引人落場玩多D

拆50$

升到500拆到100,不過一手變左得20股,就來一股股咁買

咁拆法

今日440入左 我由366開始玩到而家回得10000 今次決定渣到480先走

帳面先賺$40

佢條粉皮唔係玩動物咩

玩牛放到480 應該餓死

441 走唔走好

富國話目標價470

D股票佬講目標價幾多 再減10-20蚊就到上限架啦

上多九蚊先啦

齊頭450

今日有冇445

信班9up友 咁你問你自己 你set 左個目標價係幾多喇...唔set盲信 我會話你有得執好放

如果你個買正股唔係牛熊,而家都已經回本
我438買最多帳面蝕成10萬
中間400同380又溝左D,425已經返左家鄉賺緊了

自己覺得賺夠就收手
唔一定一直坐貨
都可以玩下波幅

我就係瘋狂追新牛 呢隻賺完又買貼價牛 牛一跌又走 來來回回搞到無錢賺 火都黎唉

如果我買隻380牛到而家無走都回本有賺了唉 我就係成日賺完想執餅碎又入返 點知一倒跌4 5蚊走 又輸錢

我而家決定渣到2月1號 新年後再玩 再渣到3月15派業積 我fd都鬧我成日買完又入隻貼價 好似賭大細咁

買正股啦

隻360遠牛揸到3倍了

留意左你好耐
你唔岩玩股票，斬手指戒賭吧啦

過肥年
渣住十五手 265$ 正股
諗緊博唔博465$

440, 450, 465 每個價位走5手, 如果你真係465目標價

我連續兩個月 風雨不斷咁玩 就係為左回本 如果唔係一早停手 了 唉

唔玩已經回本啦

賭仔最忌輸左諗回本

業績後上$480冇難度，依家走左，等調正，入返去揸到業績公布

短線睇450, 之後回調企穩430左右
之後爆上

利申9UP

變20股果D 叫change of board lot size 拆股係share split

change of board lot size 只有手數會變, 股價唔變

都話執返個心態

仲有QQ音樂美國上市

手上有幾手 溝埋變408，最低個手382，應唔應該先放一手？

唔等錢洗就長渣啦 個市越黎越升 大氣候升緊

但短期內會唔會好似上次咁大跌？驚錯過個賺錢機會

驚就放左先 訊心訊心

咁你知唔知上次為咩跌

驚咪走先囉

大戶做市 上次似係

唔好諗住食到個頂啦，你覺得賺夠咪走

上獲版塊輪動，美國市場擔心稅改未能受惠同埋年尾大戶套現調整...
至於係咪為左殺100%牛就見仁見智

今日會唔會破埋450

已經停唔到

之前$390已經話係特價時段

450

三萬一

set左5手450走, 睇下有無機

唔係好明 升緊點解咁多人話要走

止蝕都要識止賺

睇番大市 平保同388個升勢 真係有機今日破450

病左幾日冇留意走勢，乜已經就快450

黃金鑽石頂 450

500 蚊gogogo

殺牛啦好嗎!?!?!?!?!

你冇經歷過由439跌到366 再每日過山車的時間

你唔殺牛我點入市呀?
你唔入市我點殺牛呀?

清熊

如果買正股，有幾過山車呀

牛重貨380-384 殺都殺唔到

正股都要講心理質素架,連燈仔話升唔通就真係等於升咩

439 跌琴366 都唔過山車

我真係唔明 因為我366果段入左

446啦 但叫左屋企人442放

今晚無得返屋企了 點算

只適用於你真係知道短線個頂係邊 如果渣長線除非佢已經超出左佢合理價先考慮止賺

個個都450，所以我set左449.8

我331.4 入左2手
422.4 走左1手，仲有1手
正股唔驚啦，走1手同家人食餐好既

個市升成咁
都唔識點買牛定熊

牛啦 食住個勢 做好止賺就得

你咪答左你自己

中收444.4

439幾時放 ⋯

500

賺小小就放

利申：二百幾蚊升到依家都未放

恭喜之前439入貨巴打守得雲開見月明

特別係QQ呢D一日可以上落十幾元，識止賺先可以長玩和食升浪。

所以如果長線係看好佢既增長 而大圍經濟又唔錯就唔好亂沽 除非佢真係跌穿某些技術重要位置先減持 否則亂沽之後好可能無幾耐你又要高追返

我17x買30手，前年年尾跌20%都冇驚過，但上面啲人講到上年好驚險咁

444入左 睇800

等上$600

特價就入貨

有膽色

436終於唔係傻鳩

要訓幾多年?

收到 又學到野

可能下年就到
200個時話要450都應該無人話得
點知一年就到

愈黎愈覺得e隻似bitcoin

bitcoin 個底乜都無，騰訊有實質業務喎

有qq冇窮人

成百萬貨

700背後有阿爺照住
BitCoin就靠班契弟日吹夜吹

隻388又係升到唔識停

上個月呢個post死氣沈沈 一破一年新高即刻沖返入黎

大戶準備轉倉
恒指應該就快跌

咪就係成班屌鳩的我做咩成日急走 我就係奶鋪大既輸哂 如果唔係洗撚咁驚呀

轉燈

大戶做乜你都知

又暈得, 起身再睇. 550見

今早$444, $445各走一手

我估
睇期貨

又到連登老散出動既時候 希望沖返上480

依家問題係幾時會跌

真係唔敢買牛熊

早排439跌到落366 真係跌到驚

小弟本來每日賺緊2 3千 日日爽yy
經此役後元氣大傷 到今日都未回本
我老三個老友 每人輸左10萬以上

前排真係傷 唔少人一獲輸哂成年贏個d

入唔到5號仔都係玩期權算

我之前差d無埋個本
而家一贏左就抽返d錢入銀行

或者用牛熊贏d錢入d高息股 防守性都高

幾時先會回 ，雖然3手422賺緊

果時贏咁多，唔會想走架

十一月個時日日都升十蚊咁

我前排牛熊都輸4皮，唔計正股返家鄉而家回既加埋5k都冇
成日都覺得升咁急好快會回調點知繼續得個升

所以一定要止賺
落左自己袋先叫贏

唔係繼續高水咩？

係 d人已經唔理風險 係咁高追

大家估幾時會回？想入平牛

當呢到d 人個個都話唔知番工有咩意思個時

岩

咁可能要0388去到280

呢幾日平左唔少倉啦
之前月初係高水五十
而家得個十零
就快回架啦

返工都唔知為乜

比老細屌

唔夠既,
仲要笑鳩買正股既人正傻仔

等睇勁假爆上

入少少熊睇下先

今日上$450

即係回埋本再贏5k?

主要睇大氣侯 其實而家超賣仲利害過11月23我死40000個陣 但美股太強 帶動哂到有一日美股跌就大家好走了

今日都係上唔到450

沽多5萬張期指

想入牛過夜

連升十一日

我估聽日會急跌

覺得勁假有機爆上wor

上次用左四日就升15％
今次用左成個月先升20％
就算跌都唔會係急跌lor

上禮拜連升9日果陣我都係咁諗

用往績睇將來

真係唔可以咁睇
所以繼續升

上次跌係有原因

想講急升就會急跌je

聽日見451
後日回435
星期五企穩430

巴打目標睇幾多？

原因
下次就冇原因大跌

正股賺緊五十萬

慢慢推高條線，高位-20%

升到470-480到回番10%

你地加油

我都想 蝕4皮補返5k唔夠
上次蝕得太快驚左，而家睇得好定但亦都回得好慢

最好就星期三四回左佢算
星期五開始ipo上市潮

same,好難玩,今日諗住佢會回少少,一下又夾上去,又蝕

巴打 我岩岩檢討左 我成日買完 升幾千就走 走完又入隻最貼既 一跌又走 又輸返幾千 來來回回 回得9000本
但如果我係385價keep住唔走 而家以經回返哂40000本

咁無得咁計既

今日執$5000

真心估唔到呀，我而家都係等牛落返0.2x就會買，遲早既事黎但真係要好耐心

回9千已經算成績唔差，但你要諗下每買一次就要咁樣又谷氣又揼心究竟值唔值
雖然我都冇資格話人

咁你要諗返點解唔hold要換手

落棺入內房 老猫入騰訊 跟邊個好呀！？

屌你

ADR又升

騰訊跌呀屌

又升反

adr參考價值不大
冇咩事既話佢只會換算返700而家收市個價附近妹
反而要留意夜期
頭先10點幾有個下跌裂口
補唔補得返會影響聽日開市個價

呢兩日夜期冇啦啦整個裂口
似係有人食糊
之後日市升既話都要睇下成交有冇縮到

騰訊控股(00700)公布，計劃發行100億美元(約780億港元)全球中期票據，擬運用所得款項淨額作一般企業用途。

想問下作用？

好麻煩 美股跌緊 聽日小心

聽朝排定隊出正股算，止賺唔貪
等再回入貨

個夜市好撚硬
有人走貨即刻有人托返上黎
聽日試一試今日個day low會唔會真係有大戶托住先

今日adr港股仲有得上 不過今日好走了
科技股都跌美股

屌你琴日唔係入左咩

岩先勁假波動大到。。 一秒升上450又落番黎

點會跌呀
係到吹水

你班友想個市跌到一個點

沽爆你

入左啦 想今日走呀

我驚呀

上證勁啊

希望今日上到450

做乜野

個個想跌，又咁多老散走左
大戶應該唔會比佢跌，最多磨下

一係唔威, 一威龍咁威

5仔同肛交所

終於跌一跌 無相干

佢唔識跌先驚

跌返十蚊俾我入貨啦

入乜春 內房升到

跌10蚊都43x 好多之前走左貨既都係呢d 位，應該都未夠個班想入

係,其實跌十蚊都去唔返走左嗰個位
長線似破頂,應該低少少入返搏佢今年內再分拆

一跌 成粒鐘冇人留言

今日會450收

妹下妹下

數緊錢

人地話下午700會倒升 , 5蚊

排左牛仔入唔到

勁假升返 聽日勁假又跌 劇本已寫好

玩港交所都無咁勁

嬲

450冇希望喇

一話冇望即升

特價時段結束？

落440先

依到D人好唔理性

呢度留言真係燈到架喎

都係破唔到黃金鑽石頂450 鈦金屬頂500

無神神推恆指

大勢所趨
今朝一片紅恆指都唔跌。。內銀 內房 油個堆版塊頂住

過年前上到500 gogogo

升50蚊 跌返幾毫 = 股joy

儲夠油, 下晝準備升空

5號勁呀嘛 升到癲

恆指應該會比人推到上31800破歷史

31800鑽石能量鈦合金頂

又股災

Molamola

輸清光

有無67167牛既巴絲打？ 暉暉手

琴日都講左大戶走緊倉
風高浪急 大上大落都玩死人

唔跌下農歷新年前點上500

又黎啦又黎啦
一陣升番上去又睇下D人點講先

又高j左

過肥年喇你

比大戶玩殘

d錢去晒內房

聽日應該又可以玩多一轉先高後低
沈大屍話架

不變定律 跟住上證玩啦 一轉燈就仆街架啦

不過我預計 新年前推返上31800應該ok

訊匯證券行政總裁沈振盈話，新曆年假後，港股一舉上破30,000點及30,500點關口，市場情緒已極度樂觀及亢奮。在此狀態之下，大市仍有可能再進一步衝高。然而，在此氣氛之下，大家是否應該再跟勢進入呢？還是要把握高位，進一步減持倉呢？

以近期股市的現象分析，基本上已到了牛熊交接的階段，市況日日升，好消息升、壞消息也升，而壞消息也被説成是好消息去反映。基本因素上已具備了轉壞的條件，但市場仍有大多數人沒有察覺，只跟着已發生了的滯後數據去作前景預測。

換言之，就是大市不斷地、重複地炒錯邊。歷史告訴我們，這就是「牛轉熊」的交接期。新曆二月四日就是「立春」，是丁酉年交接「戊戌」年之日子，要留意此日子後的變化。

本周每日的股市走勢預測：
周一（庚子日）：天干屬金地支屬水，金生水之局，先高後低。 (先低後高)
周二（辛丑日）：天干屬金地支屬土，土生金之局，反覆向淡。 (反覆向好)
周三（壬寅日）：天干屬水地支屬木，水生木之局，先低後高。
周四（癸卯日）：天干屬水地支屬木，水生木之局，先低後高。
周五（甲辰日）：天干屬木地支屬土，木剋土之局，反覆上落。

500 儲錢買其他

追唔追0388好

聽日

個市場氣氛唔係特別熱烈wor
上年0700破400果種先真係人人等退休

一千億成交啦

佢望住700 之後話唔係好多人買姐
後面D內房升到PK就睇唔到

升呀 轉燈呀

上年年尾咁爆發 好似係閱文，眾安2隻IPO連帶關係 加埋個期業績公佈先炒得特別勁 利伸：9up

燈

睇返三日圖
qq係不斷落緊去

點解大戶唔買貨呀？
唔係年頭買年尾沽QQ賺錢咩？

琴日有近3億北水淨流入。。。
依家係獲利回吐 震倉 定點唔識睇

有無可能45分鐘倒跌收市

係，有啲大股仲破埋頂，9成轉緊

百花齊放日子不遠矣

質疑大屍

我最期待既畫面出現啦

牛過夜 搏聽日高開

又黎先升後回

大屍咁燈
跟佢買

唉點解今日唔走升200幾點個陣

最撚失敗係琴日尾市入唔到5號仔
隻2382係咪儲緊氣

升升下一個大紅棍大成交就好走啦

下星期分拆 會升？

#metoo

仲有一段時間可以舞高舞低
真係會爆升既話應該會震下倉

你又話坐到480唔想走出走入

條友朝早，下午，收市 3個心情

我都追左隻過夜牛

呢幾日炒波幅算
我都想佢升到450
但係點睇都係下降軌
我諗聽日都係去返445到大上大落

唔對路記住止蝕
低開冇反彈好走

未見班火車頭條線轉下 恆指又破頂 anyway 正股唔理

今日都係0.28入 0.31 閃 執二三千蚊算

轉個頭set左0.275入又俾我入到
博佢聽日彈一彈又放左佢飲個茶

如果我唔係經歷左11月23一役我估我而家一定好開心 連升12日都未回到本

留or走？

巴打買邊隻？

我都係

果獲真係好傷我無左三十個
慘在連信心都輸埋好似買乜輸乜，又唔敢揸貨

有冇咩過夜牛介紹？想試下

唔係好記得發生咩事。可唔可以講下

我都係，巴打依家點

第一次買唔推薦過夜 除非個勢好好唔係撚9完你都未知咩事

收市熊左 700

福街了，夜期倒水

咁有咩其他推介？幾廿隻花多眼亂

而家d投資心態錯哂 日日想追數咁
但見住升市大單邊無理由唔落場
成日贏粒糖輸間廠

傳說中440->366果段

邊個玩動物

夜期唔通好似琴晚咁反彈

動物撚又仆街了

屌你老母。停左一排唔玩，
今日一追牛就倒插

驚黎做乜
唔通一開波會打靶咩

買>跌>低位>cutloss>彈>唔買>爆升>買

真正贏家係28800買期貨
專心返工
31000全沽
賺十零萬走人

嘩，我都練緊呢種心態玩牛熊
我入左295牛揸左成個星期，今日勁抽都冇走
未到心目中目標價都唔走

估中條升軌 心態又夠好 抵呢d人賺啦

31000夜期暫時比人守住左
等睇埋美市點
5號仔今次真係發達
比人壓住個價咁耐

不過呢三日不斷有大戶收水
我諗聽日可能係last day...

成個板塊係咁插，加上夜期又插，聽日牛仔睇路

我個人中意騰訊大漲小回，升就十幾廿蚊，跌就幾蚊，唔洗見跌就騰晒雞既，基本面咁好

今次咁難得上返黎
之前最多蟹係420-430之間。
隨時聽日大家一齊止賺

如果聽日唔對路轉put算
或者put 388

牛仔係咪又要坐過山車

又黎沽科技股

如果真係要跌
按道理應該有大成交先係
我睇聽日都係波動市
成交明顯增加左既話考慮沽到落411(20天線)

Rip

今鋪西了

基金佬放過我地啦

有無人睇到岩岩跌15蚊

425

熊仔全面入場

9:01分 425.4

吊

恆指頂到既話人仲有得搞 希望上證 a股發功頂住

唔好搞我d牛仔呀

大家估會跌到幾多？

417呀

今次真係仆街了

如果真係去到427 428建議您速逃

依隻野好撚正

5號仔頂住個市 希望頂得住

反手入熊

新手淨睇
62905點解唔升既?
60321就升到發發聲

仲博呀

佢又真係升返d

衝番上440呀

開左新post

加油呀屌你老豆騰訊

巴打你有錢既咪玩下呢d末日牛囉 無既真係咪博

最後上車機會

一日跌十蚊 真係仆街了

打左耙未?

琴日個巴打話跌10$ 夢想成真了

樓上

就係我

隻60321明明係熊 但點解跌佢都跌而唔係升 升既時候佢先升

91街貨量

依隻我都有睇, 今朝升得太急
我轉左買另一隻, 點知都中伏

睇街貨都on9，點解仲有人信，價就食鳩硬你架啦。
自己計行使價啦再決定岩唔岩價再入貨，3成街貨大戶都可以開突價出貨。

窩輪永遠跟唔足價 時間值

恆指上證都係跌少少,但700就跌多咁多

血肉守緊

做緊特價 遲啲450個陣 啲人又會後悔430個陣唔入

琴日講左想追2382
點知今日就升左
175好似又企穩左
唔知會唔會升返

唔似sir
我覺得似係數緊牛熊人頭
邊到易食就食邊到
同埋今日大成交跌

kill呢個先